火炭發生老強案 挾持女大學生淫辱兩小時 兼模仿fc2攝錄

沙田火炭桂地新村昨早發生駭人聽聞的強姦案，一名行為令人髮指的色魔，帶齊作案用的道具，在桂地村前小徑埋伏，用刀脅持一名離家上學的十八歲少女到達一處竹林，向少女施暴近兩小時，其間色魔更以紅白藍尼龍布在竹林內圍了個小帳篷，取出攝錄機拍下女事主種種受凌辱的姿態，女事主飽受摧殘兩句鐘，她痛苦呻吟之聲驚動了回家的母親，報警將該名色魔拘捕。

一定old news

色魔被揭破獸行後企圖逃走，但被及時趕到的警員在村口截獲，附近修車場的四至五名修車工友聞訊亦一度加入追捕。由於這宗風化案色魔的惡行昭彰，被捕後引起公憤。色魔在被捕後報稱被人打傷，需送往醫院驗傷。警方對這宗案件亦甚為重視，案發後探員竟日在現場進行取證及調查工作。

被捕的色魔姓張，卅三歲，被施暴的少女十八歲，為現場附近桂地村村民。

現場為火炭桂地新村對落新村路傍邊竹林山坡，昨早約八時，十八歲女事主離家上學，在新村路被一名持刀男子脅持，用刀指嚇她，將她推入離她住所約一百米的一處竹林內，該男子早有謀劃，用帶來的三塊紅白藍色尼龍布，在竹林內架起臨時圍幕及地蓆，以武力威迫女事主，並以膠手扣帶將女事主雙手綑綁，脫去女事主衣服，將她強姦。色魔又以攜來的攝錄機，拍下女事主被凌辱、施暴時的狀況，整個強暴過程歷時兩小時，直像變態小電影的情節。

約上午十時，女事主母親由外返家，路過新村路竹林時，竹林深處傳出一陣陣淒厲、痛苦的呻吟之聲，聲音像是其女兒，母親走近一看，赫然驚睹女兒被人施暴，母親大聲喝止之餘，立即報警。

色魔見惡行被揭發，立即逃走，連作案工具也來不及執拾就沿小徑往黃竹洋街逃走，但女事主母親大聲呼叫下，驚動黃竹洋街一個貨櫃修車場的四名工友，四人見色魔逃過，立即追捕，追至黃竹洋街近拔子窩時，接報的警員趕至，合力將色魔拘捕。被捕的男子事後報稱被人打，要送院檢驗。而女事主亦要到醫院檢查。

警方案發後返回強暴現場的竹林，在竹林內發現女事主的書包，一個相信是色魔的背囊，一把利刀、一些膠手扣帶及一些沾上穢液的紙巾。

wow old news is so 唔識串

20年前？

2001年

條女就嚟4張

放咗監啦好似

有無人記得av色魔張禮文？佢可能已經出冊，呼籲身邊女士保持警覺

九龍灣果單先轟動, 個色魔係監倉吊頸死左

個阿婆係咩潮事

其實呢兩個受害人真係好慘，挖返出黎講做咩

想像唔到有條變態佬為左強姦人特登跟蹤同係附近搭埋帳幕

呢種人應該生閹就最合理